賓市場暫時停止交易

The Philippine stock exchange chief said he plans to reopen the $188 billion market on Thursday, seeking a quick resumption of trading after the country became the first to shut financial markets in response to the widening coronavirus pandemic

真係龜縮